被捕義士，有個叫陳思朗 的士司機

仲反唔反思朗？

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

好好笑？

不分化 不割直